每當我望見星宿 我都不想逗留

上天為何不保佑
為什麼要我們接受

活著真好

做乜春呀

是日病發

祝君早日安好

在天家

發作